有冇人話我知呢套係咩卡通

細個喺tvb睇嘅 好似5點幾做嘅卡通
大約係男主腳唔知點解去咗一個地方
有D唔同女女男主腳周旋
D女女衣著性感分開管水，風，電，火（好似係咁上下）
好好睇，有冇人知我講邊套
真係有廿年前，個名好似有個賽字

肥姐戰秋官

鬼父

Boku

沖繩奴隸島

啲女女賣雜貨？風火水電......

無碼暴龍

魔裝機神賽巴斯塔?